睇唔明《山田君與七魔女》，我係咪弱智？

搞笑漫畫都咁難明既？
d人物亂到仆街，能力多到記唔到

是咪我問題？

yes FCed

聽日book驗智商

動物台個個post都係廢啦傻鳩-. -

你同我跪喺度幫我含！

睇唔明就重睇 睇到明為止

唔明啵，擺明劇情有bug，好多嘢佢講得唔清唔楚
我肯定自己無睇漏

咁簡單都睇唔明

深夜先係動物撚活躍既時間

4個人互換身份果到我要畫埋圖出黎先明點樣換

堅唔明

見到佢d能力係咁轉，我已經暈左

後尾揸拐杖條病弱男個第二人格走出黎，話咩已經拎到開關，跟住好似無再提到咁

呢個真，睇完死唔少腦細胞

係呀係呀我都吾明呀套嘢好垃圾呀

睇女
唔需要理解
所以一早棄撚左

套嘢最近結局左，係happy end

呢套嘢仔多過女
而且d仔個個都勁型勁有性格

睇完第一輪之後就當完左

後面d男魔女劇情好似越黎越鳩
希望唔好爛尾

見第一輪完左之後幾話聞到吊頸味就棄左
故事同第一輪差太遠

睇完第一輪當完+1

後面好睇wor，好多男男kiss

男男更加不了